北京又有異象: 夏天落雪

2020 既中國天災人禍咩都齊

天降祥瑞

水壩得保

氣象專家表示，這不是雪，而是夏季強對流中容易出現的「霰」

農曆六月飛霜

A cold day in hell

諗起 龍霰架

行雷劈鳩死刁大大就話啫，呢啲算撚異象

先是天譴，然後六月飛霜

我開始信有神啦

即刻諗到《夏雪》

六月飛霜
個個笑得開心

香港都落緊雪, 你望下出面先喇!